[準備好]未來將會有大量分化post

將會有好多post講類似嘅嘢
1. 喺行動日話做乜乜乜嘅勇武係狗
2. 指責和理非唔勇武
3. 扮勇武屌和理非
4. 扮和理非屌勇武
5. 將和理非貶低

依家風向好明顯係攻擊緊和理非
再令勇武對和理非有介蒂

希望大家記得
當初我哋係和勇不分先可以撐到咁耐

大家繼續一齊努力一齊進步
好冇？

藍絲都齊心過我哋

沒有普選，唯有獨立